[COYS - 5分鐘的神射手] 熱刺球迷吹水區 11

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
30 - - Pau LOPEZ (on loan from Espanyol)

. Defenders
02 - - Kyle WALKER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
16 - - Kieran TRIPPIER
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
- CLINTON N'Jie (at Marseille)
- Federico FAZIO (at Roma)

巨巨

巨巨咁多fans
一入波就爆post

肥普迫到巨巨啲潛力出嚟啦

i m impressed

巨巨1野推爆左

友情連結：

由一眾高登(連登)熱刺球迷開設嘅facebook專頁

就係用5分鐘迫佢

成場重點根本就是巨巨入波

羊巨

嚇親咁多人

巨巨 啪啪啪!!!

巨巨##

迷巨黨

巨巨努力

巨巨入波即刻推左2頁

真

巨巨又有得剪精華扮雙槍將

YES

巨巨>>>>>>>>傾

巨巨先係重點

巨巨呢啲咪效率

肥仔心諗
屌你呀 入波下場點算好

希望臨尾打得起巨巨，咁今季轉會都未至做得太差

kane大半場先入得1球

今場85分鐘換
下場84分鐘換

要剪都係剪斯素高啦
跳舞加足球渦，好快澳門有得睇

Kane個樣都好似未好哂就著就著咁，反應又慢左，下半場有返d配合好番少少

聯賽餘下賽程：

26/4 - vs Crystal Palace (Away)
30/4 - vs Arsenal (Home)
5/5 - vs West Ham United (Away)
14/5 - vs Manchester United (Home)
18/5 - vs Leicester City (Away)
21/5 - vs Hull City (Away)

足總盃四強：

23/4 - vs Chelsea (Wembley)

肥仔贏隻飛機盃翻黎啊

聯賽開始難踢啦，希望杯過到轟啦就算俾轟踢出局之後都唔好崩潰呀

唔小心入左妓個POST睇
班人葡萄到

作客聯賽成績 6w 6d 3l
有啲不安

巨巨勁撚到

膠巨

我巨

吹奏垃圾SON

護級個d難搞
4月中開始上力

想像一下肥普有日回左糖
熱刺變到無黎神氣
我都會好難接受
阿仙奴仲要真係威過

請珍惜巨巨

所以對任何事，包括足球、政治等，我相信有風水輪流轉呢樣嘢

熱刺又唔係未衰過
驚咩

入黎睇得熱刺，就千奇唔好有任何大期望

頭先巨巨果球，睇得出佢好有火
2下都勁ban 埋去想殺人咁

第一下比人護到空門
幾驚佢又唔入

COME ON MANU !

來緊聯賽三場作客都硬到仆街
希望唔好分心飛機盃而崩盤

下場BD 一定比唐球王撚到喊

以前對妓同獌必輸
無論打得幾好上半場領先幾多
希望真係風水輪流轉

重溫我巨靚波

幾年前既2:7瀝瀝在目

最記得文迪斯果球世界波

03:56 開始睇就夠
其他人入波完全冇興趣睇

好少見佢笑得咁開心

佢要再操番快D fit d

23，26，30
7日3場波 生性呀各位大哥

Son 》山齊士
仲話想要Kane 同大屎忽

其實我地跟住落黎個4場都係倫敦打吡

不過今場大屎忽竟然俾人打荷包

都唔止一次，有次自己帶帶下甩

係SSK或者大肉腸冇入鏡

希望呢兩季後winks可以接到班

有巨巨做良性競爭真係幾好。
Kane 今場好有意識去做前場支點角色

我巨
我愛你

今季可唔可以比隊長拎次金手套呀

大屎忽今場淨係傳失左一球

精宮D 反擊柒既程度同我刺有得揮

真心驚李城
我地連主場都砌唔低佢

ヤンセンきたあああああああああ

好多迷巨

唔識日文

西咸連新特蘭都贏唔到

呢度集中左最多日本熱迷

到時佢地都夠晒分上岸啦

真係估唔到

上季紐記夠降班啦

50年來首次頂級聯賽7連勝

其實唔知點解日本咁多
果次我去睇波,日本人仲多過泡菜

水晶官主場專殺前列

倫敦王者

我地打親大SAM哥好似成日都嬴唔到

迷巨黨
入個下直頭企左起身

因為戶田和幸呱

你估獌仲係以前隊4442咩？
今晚真係唔洗旨意佢幫到手擋車

有就有 冇就算啦
保到2就好開心

今年又係差少少，點解要比假希望我？

下場對轟仲係用DB

依家幾多場

無rose打車真係有d唔敢睇

輸鳩啊

比波鐘安同摸閪仙中出

雖然好多人罵佢，但英國好似讚佢多
琴日聽英文旁述都係讚佢多

無壓力都柒就算數啦

史雲斯果場多得佢唔少

踢得果幾場
杓叔踢幾季,泡菜好似wfc 咁
係son 先帶返起D 泡菜

Mauricio Pochettino admits Real Madrid striker Alvaro Morata is not a ‘realistic’ target for Tottenham amid Chelsea interest.

仲友勤力、走動多，間唔中輪換比玫瑰休息下就好；要佢打大賽對轟死得。

條

同卡吐一樣13場

原來萬一連勝到季尾都係13場

作為輪換其實算幾好

Golazo

果陣有朴智星掛

發現熱刺聯賽失好多分都係因為歐洲賽

根本得勝利十一人唔夠跟埋歐賽

可唔可以讓個位比猁
我地專心聯賽

咁又唔得

[好似未喺連登留過言]
如果好似之前流傳咁話買easy goal過黎就真係j死人

今晚轟無分落袋 我即刻del晒driver d AV 去

琴日先救完世
冇可能啦

之前isco同james兩個都吹到想走
但而加睇個款皇馬會留Isco 賣 James
James應該唔會睇得上眼我地，同埋我地都唔會買得起

車仔今晚無分

James垃圾黎
送都唔要

平行時空

好似無sporting

Dier

係wo 頂
但尋日先打架篇野？？？

lacklusture fullback

rose差一步就萬劫不復

戶田和幸睇到我覺得自己都可以踢英超

羅神話想借黎南華

睇緊西布朗，查迪利仲係咁廢

倒戈識入波就夠啦

柒利都係百屌下入波既男人

留力拆軌

軌就算輸曬比獌同愛華頓，都係多我地一分，之後個啲咩米杜士堡，西布朗，新特蘭都無咩可能輸咁滯

希望今年拎冠

柒利同迪科爾報恩時間到啦

首先我地全勝到先, 輸1場就ff完了

柒利被換

49000唔出廢老同梅西老母

屌讓賽

唔係新聞啦，60-70通常都係我收工既時間

收起米希達恩同伊巴
讓賽讓到咁明顯

ff多兩粒鐘好啦

懶到x咁 又唔係勁

買咗兩舊車仔

聽日食餐好既

曼聯個陣好殘下

COME ON MANU!!!

曼聯5-3-2 巴士陣式...

rashford

MU

1:0

摩佬

開始泊80分鐘巴士

摩lin奴

英人好波

Diego Costa=狗

哥斯達咁都冇牌

魚拉突

魚拉突咁能勁既

啪啪啪

魚拉突上呀!!!

無伊巴仲好似踢得好咗咁

pogba靚剷

無班老野機動力高好多

連魚拉突都翻生 唔撚係掛

恭喜熱刺贏到2017年嘅英超球賽冠軍

你地係乜野啊！

翻一場好啦

原來十周年

哥斯達

曼唔用伊巴 打突,反擊真係勁
希望摩佬打黎都繼續死攬廢老

球直線

Kante 勁到防守助攻進攻都不下於任何一個車路士球員

Herrera 完美示範Mark死 Hazard....
睇下下半場得唔得...

真係好勁

靴狗同爆炸頭都好勁
係普巴唔知做緊乜

Hazard 張Haet Map

Herrera 張Haet Map

49000打我地同打車都壓倒性

肥仔就位對位逐個擊破
摩狗就玩返自己果家波

唔係kane中圈帶波都和到既

好細聲呀

Herrera 其實不嬲都勁
係份人西D燥底D

魚拉突2:0
摩狗復仇成功

魚拉特！啪啪啪！

我熱要加油呀

唔好跟傳統季尾gg呀

魚拉突👏🏻👏🏻👏🏻

華舒福同個連加特都撚到軌條防線

軌中場輸晒比狗公同爆炸頭

都係要靠中場撞散軌

開心既車仔失分
擔心既係我地好難贏到呢隊曼

我地作客獌果場中場都唔係咁夠抽

摩lin奴技術性擊倒
希望對我地個時回返塘

Daddy教訓忤逆仔有加乘

希望主場今年我地咁勁食得住佢地啦

有無發覺干地剩係識用死3中堅
邊路一有人傷左就食晒屎
完全唔識變踢其他陣式

同我地一樣

肥仔無左一邊閘都試過

唔知點解好想睇球壇小丑拎紅牌

搞事post反cup

華舒福爭D 3比0

Alonso 要傷幾耐？

我地都會踢返4後衛
但車依家係死攬3中堅

覺得佢有啲似defoe 有速度 但只可以踢正前個陣poacher

笑撚到我

佢有技術過defoe
但defoe finishing 好D

差d3:0

rashford 勁到

下場好擔心BD

下場一定要對攻
睇定睇好危險

唔出bd 仲可以邊個 雪馬?

希望維頓漢同bd 2打1會好啲

rashford撚到對面後防好似自出自入咁

我地5月14對獌個時 ROSE出得未？

無記錯就月底復出 希望操得切

佢都抖咗好耐 對季尾衝刺有幫助

真係有希望首冠

七公又推post

我地D賽程難好多WO
搏個FA CUP已經好開心

Zouma 插花笑死我

楊格下半場勁撚到

但啲射波好屎

法國軌買左個BASTUAYI返黎唔用
同肥仔雪巨一樣

兩隊都係勝利十一人

4分咋

仲要落後都唔換出嚟用

人地上年買黎係唔比我地買

佢慘撚過巨

宜家最驚好似上年咁 和/輸一場就崩盤

自爆

同上年好似

肥仔應該要睇下摩佬點樣圍馬迪同點守夏殺

搵條跑狗追撚住世三

我地有邊個可以死跟Hazard??

walker?

唔得啦,walker太唔冷靜

意粉

要用中場Mark？ 曼聯今日係犧牲一個中場死跟Hazard, 佢地後防四個條線企得好Firm.

意粉x2

意粉轉身慢

Winks 不過傷左

Rose 不過傷左

施素高點睇?

Walker係右邊同佢玩壓得住既
世三切入中間就搵個大屎忽係咁蚊下佢拎屎忽'得'爆佢

Btw睇得出摩佬知三中堅雷斯轉身慢
我地搵son玩呢啲類似第一球曼聯拉舒福突咁款既突擊有得諗

轉人mark Hazard會有風險，Hazard 走位太靈活...
今日係Hazard係右, Herrera 係右.
Hazard係中間, Herrera 係中間.
Hazard係左, Herrera 係左.

今日 Hazard 拎左波無幾秒已經被人收皮。戰術上完美廢左Hazard.

成班人恰9巨巨

Stats show Spurs players don't trust Janssen

I had a look at the game time of Vincent Janssen for a previous article which showed he had only played 40 minutes of Premier League football in 4 months between November and March.

Article: Vincent Janssen: 40 Premier League minutes in 4 months - he may still have a future

I wrote he has only played 789 minutes of Premier League football, 3 minutes, 61 minutes, 29 minutes (1 assist), 73 minutes, 4 minutes, 1 minute, 8 minutes, 1 minute, 5 minutes, 3 games not in the squad, 13 minutes, 1 minute, 4 games out injured, 7 minutes, that takes us all the way back to West Ham on 19 November.

In another article, I quoted 19-year-old Belgian talent and Tottenham target Youri Tielemans (Anderlecht captain) who was asked why his game had improved so dramatically this season, to which he replied that his teammates trusted him more and therefore passed him the ball more often, which gave him more opportunity to impact the game.

I argued that that may be a contributing factor into why Vincent Janssen is struggling at Tottenham, perhaps his teammates don't yet have the trust in him and are not passing him the ball as much. He has had a few minutes in recent games, 60 against Watford and 72 against Burnley so I though analysing his number of touches might reveal something.

Against Watford he played 60 minutes and touched the ball 18 times, Harry Kane came on as a substitute and played 30 minutes, he to touched the ball 18 times. So if Janssen had played 90 minutes he would have touched the ball 27 times and if Kane had played the 90 minutes he would have touched the ball 54 times. That is a huge difference.

Against Burnley, Janssen played 72 minutes and touched the ball 38 times, Son Heung-min came on as his replacement, playing 18 minutes and touching the ball 12 times. If Janssen had played 90 minutes he would have touched the ball 47 times and if Son Hueng-min had played 90 minutes he would have touched the ball 60 times.

That rather backs up the theory his teammates don't pass him the ball as much, thus he has less opportunity than others, which simply compounds the problem.

kane會球霸mode落中圈拎波
同始終夾得少，走個位未必岩俾
未至於信任問題掛

Herrera 呢場係打右閘 華西 打右wb
左閘 大米安 羊 左wb
Costa , hazard，pedro都比人man mark住
仲用 爆炸 塞右邊 恰Kante高波

用大力跟夏神，ali跟pedro

希望柒頭son進攻生性啦

林美娜出返黎咪得囉

原來鬼佬都中意開而類玩笑

最後就係輸一分

COYS
之後d波場場關鍵 希望踢返次好波
就算追唔到都唔好大意失分

車仔今年好穩，加上人地個賽程容易打好多。

不過我地都有一個優勢

就係下星期之後冇足總盃負擔

足總盃決賽完咗英超煞科先打
贏定輸都無負擔架啦

就算最後拎唔到冠都希望今年見到個心理質素上有進步，唔好好似上年咁最後個幾場輸自己都已經收貨了

上季崩潰前都咁諗

上季最尾幾場真係食撚左屎咁

車仔個勢咁樣 可以同佢地博下足總杯

肥普話過要殺死佢地

今年唔敢了

琴晚一定係人盯人喇。點會爭打右閘呀...

唔明班軌咁驚我地做咩
佢地剩返既比賽易踢咁多

我地失一場分就gg

水晶宮 西咸 最聯
七弟一定好落力踢

老老77主場打阿奴同曼聯冇咁驚
反而作容水晶宮 西咸 李輸十成同候成仲驚

依4場難打到仆街

walker太高估自己speed
成日留位比人爆
但其實佢又唔係真係一級快
bale同hazard都試過直線爆過walker
同埋我地用walker守..攻就要靠bd..食得屎啦

唐僧同馬神多遜要報恩

睇番文仙尼驚險奪冠果年
最尾七場追八分

雖則家陣機會極細...
希望有奇跡啦

愛華頓4-4

kane有無呢d

Kane 既身位同Lkk比

kane 其實都進步緊
岩岩上場kane 入果球,我就真係未見過佢肯用身位背住人得位
再轉身射

熱刺要後上一分都唔可以失
但講緊隊波已經七連勝
要奪冠就起碼12/13連勝
你估隊波真係蛆/疤/鍠咩

上場好肯做前場支點分波

巨巨教導有方

熱刺兩年都唔好運：上年遇著李城奇蹟，今年車仔回勇。

李城直頭係黑，有18路諸侯護航

軌唔係無歐戰的話未必有中間嗰段連勝啦，呢樣重點啲

咁我地中場都有意粉馬，不過肥普應該唔會咁樣專人廢佢

意粉馬唔夠快 係搵人專跟佢我估搵大屎忽
頓位夠 唔會太慢 轉身快 重點夠矛

老人家好快斷氣

唔得啦dembele, man mark 要搵大力臣／dele先夠氣跟到

但上次2：0都唔係man mark

walker鎮得住佢

-----------羅列斯-----------
查比亞--獲加-艾達-華湯-戴維斯
---------迪亞-----雲耶馬----
艾歷神--------丹比利----迪利
--------------簡尼-----------

對車出怪陣
下半場再放son

可以打多過

無左rose我地應該炒足daddy

dier wym
ssk dembele onomah
son

Lopaz

脆 --- Me --- 雪馬 --- BD

SSK --- Wym

Walker --- 老母馬 --- Son

巨巨

靠脆斬波俾巨巨頂夠做了

Juventus join Arsenal and Tottenham in the race for Schalke star Leon Goretzka

scum 射唔出
Kolasinac: no agreement with Arsenal

5231

12個 好勁

上次係打爆晒兩邊
無玫瑰點打

oh sor9y 收邊個好雲耶馬？
上場睇佢未夠fit

Turkish Football report Spurs and Galatasaray have agreed a £12.5M fee for Spurs to sign to sign Bruma this summer.

呢件咩料？

#thfc Galatasaray statement denying that Spurs are signing Bruma.

聽都未聽過都12.5M

左右翼
FM中上遊幾好用
未來隊之選

呢個bruma上季都傳過啦

提子國妖翼

真煲得個快字

佢同dier係咪好fd???

Armindo Tué Na Bangna (born 24 October 1994), known as Bruma, is a Portuguese footballer who plays for Turkish club Galatasaray SK as a winger, skill and speed being his main assets

咁njie nkoudo點

翼已經有好多人

買番來的總統、光刀；青訓的愛華士、奧奴馬。
要就買現成，好過丁潛力。

其實買潛力冇咩問題
橫惦都有買到個即戰力(ssk)
只係ssk太廢

Onomah太廢上唔到位
N'Jie同N'Koudou根本係格硬塞俾普捷天奴

SSK唔知點解買佢返來。
最佳位置係中場中，但又成日放佢右翼。

之前Winks 未上位都已經放佢打右，肥仔根本冇長期放佢打中場中。

Harry Redknapp, 70, is appointed as the new manager of Championship strugglers Birmingham City.

理論Ssk係要做輪換多面手
而唔係有力既正選
仲要Ssk啲傳控咁撚衰 平時放中場中實等自殺 肥仔唔比佢打中場中好正常

格硬買 我又覺得未必
反而係可能肥普想搵依類球員 但只係不斷刷緊個岩用嘅翻黎

刷呢個字好正
肥普：屌！又刷咗個三星返黎！又要我再課金！

其實賣出去都唔係蝕好多,有乜所謂
SSK就蝕到仆街啦

剩係認得肥普同真天魔

真係好憎心口個紅色AIA呀

點解作客就可以轉色

點解心口個章要有個盾

同英格蘭主場波衫有咩分別

屌 垃圾狐狸歐聯出局
肯撚定到時又會出盡力打我地
寧願輸曬前面個幾場都淨係要贏我地個場

到時同轟少過3分先算啦尾兩輪係on99架，星期五踢完李城，星期日再踢

大家仲對奪冠有幻想？

係囉
睇唔到軌有邊兩場會失分

Good news

理得人點輸啊

自己過到最聯阿狗再講

對轟出佢定DB好？

好番晒一定出rose好

但應該未好哂住

所以都係出DB算，等佢同超人輪住上，解放超人。

rose都算成日傷
唔想佢咁快出 好番哂先再踢啦

派vertonghen打左閘啦

技術上黎講bd可以打中堅？可以換vertonghen打左閘爆上去

wales國家隊佢打過中堅

屌nike 唔買呀！

.@DiMarzio reports Toby Alderweireld has informed Spurs he does not want to sign a new contract with the club. #THFC

仲有幾年約？

until 30.06.2020

到時都要執啦，而家條後防係黃金年齡。

三年後個個都三字頭。

有冇講點解唔續

合約入面有2500萬違約金

我覺得似係想完季先傾

之前洛神個班咪又係咁傳過 最後咪又係係啲賽情輕鬆個期傾好

toby咁易傷
3年後仲有無貨真係好大疑

今季有佢，後防真係穩好多
我覺得佢重要性僅次於洛神，唔好唔續丫

戴亞今年廿三咋喎

講緊比利時人s同隊長

二年睇下雪馬同me接唔接到班，就算唔得都夠時間搵到新人既

唔記得左佢

但比利時孖寶同英格蘭雙雄都真係過幾年三十

雲馬今年都賣啦

Inaccurate Alderweireld stories is the PC way of putting it

There is a big game coming up so you know there is going to be some crap written about players leaving and sure enough we have had the stories of Bayern Munich interest in Kyle Walker and now Kyle Walker being wanted by Inter Milan and Toby Alderweireld supposedly being unhappy at Spurs, also on the Inter wanted list.

The lazy have raked up his old release clause which HAS NOT come into effect yet. It only comes into effect in 2019, NOT BEFORE and the new contract he is close to signing removes that release clause altogether.

垃圾新聞 不用理會

中堅點都要多個嫁啦
就算bd踢中堅 都要補多隻閘

2閘阿里kane,全部英人

cahill 同 d luiz 咁都有唔係掛
雖然唔鍾意獌隻rojo,但人地表現應該好過呢2件囉

點都toby/ 超人有個人入啦

whoscored rating 頭3高中堅係
Otamendi
van Dijk
Vertonghen

計到頭5定6都未到軌果2件

要知依個係球員互投

勁，熱狗全英人入選

血台原來比英國猶差cum檔

咁咪以後都無得睇血台

逼害我熱

Premier League high-flyers Tottenham Hotspur are plotting a sensational summer move for Bayern Munich winger Douglas Costa, according to a recent report in the Mirror.

迪亞唔係葡萄牙人喎

邊度有dier

國家隊5個得佢冇份入選

雖然出場多，但防中同中堅都唔係首選

BD打國家隊就得姐，英超咁多大隻佬撞死佢。
雲馬唔岩打三中堅，應該要走；CCV就借走仲實際。

而家傳緊買堅尼，不過好似要成三千萬磅

點都好過卡希，條友又慢又唔識出波。

唔係買雲迪克咩

雲迪克係我地ff出嚟

建多個英人

買埋巴克利就真係可以組英人隊了

買堅尼我寧願用dier
用波好啲

According to the Sun, Daily mail, Mirror and ESPN and German Media, Tottenham are plotting a £30 million bid for Bayern Munich winger Douglas costa.

Reports also claim the Bayern winger drew the ire of Bayern Munich fans when he retweeted rumours and articles about himself transferring to Tottenham.

According to Tottenham legend Ledley King, Cameron Carter-Vickers is a better defender than he was.

CCV係咪真係咁勁
睇佢有上陣既比賽仲好騰雞

呢個岩岩去拜仁好撚勁

應該唔會太差，CCV都獲提名做今年的歐洲金童。

睇佢出場打一隊個身好橫
但望落好似又肥又矮咁

打中堅呢個位最需要經驗 佢場都冇得出唔知點進步

借出去啦，仲要係借去打三中堅的隊。
如果唔係驚佢好似雪馬咁唔適應。

Eriksen真係比人underrate得好緊要

其實呢個係好事黎，起碼唔會比其他隊搶

我睇外國有人講買佢取代小白

#

拼圖

今年跌晒w...
跑都跑唔快咁

係安帥唔知點解出返2R姐
無比賽點會有狀態

Tottenham have no intention of selling Eric Dier, according to Sky sources.

Tottenham are interested in the signing of 19-year-old (20 in June) Valencia right winger, although he plays as a striker as well, Rafael "Rafa" Mir.

The youngster stands 1.89 m (6 ft 2 in) tall and our interest is reported in Super Deporte which is a Valencia-based newspaper. That is significant because Valencia and the local press have a very good relationship and directors often come out of meetings and tell local reporters what is happening at the club.

Dan Kilpatrick‏ @Dan_KP

#thfc Poch: "I invite all the clubs that want players from Tottenham to come to the training ground and visit our chairman Daniel Levy."

Dan Kilpatrick‏ @Dan_KP
#thfc Poch on Alderweireld rumours: "All the players today have contracts for the next 2 or 3 years minimum, & we're not worried."

好多傻9 諗住toby 有release clasue
但又唔知2019年先activate

自瀆

Meet Cameron Carter-Vickers—a man with all the tools to be a future #USMNT and @SpursOfficial captain | @noahedavis

meet daniel levy係重點

今年英超同足總都好大機會直接輸響車手上，加上近年幾場甚具火藥味的大戰。車已經超越妓，成為熱刺頭號死對頭。

似上季贏李城場杯賽，人地最後單線奪冠.....
總係覺得果場輸俾李城 可以贏到英超

連續兩年的對手都冇歐戰負擔。不過熱自己都唔爭氣，雖然進攻同防守都英超等一，但太多和波同發揮唔穩定。

對廢隊唔係食硬已經唔好
重要打勝利十一人傷一兩件又要用幾場黎試陣

肥仔暑假一定要前中後都買到岩用的人；慶幸的係熱今年終於搵到自己的打法。

兩隊都咁勁，一於一人一個盃，打和啦！

感覺上 對妓會緊張過對車

對車未有想打撚死佢嘅感覺 但妓就有

近幾年打scum都無咩大戰feel

呢兩年對車個大戰feel勁好多

對車狗次次都打交

係咩,贏果場有打咩

冇，果次我刺技術性擊倒垃圾車

聽晚準時睇mma

等睇我刺輸波打人

關於熱刺4人入選PFA陣容，普捷天奴：「我為他們為熱刺高興，我覺得也許他們還缺了我們的某名球員。不過我不太關心，就像月最佳領隊，那更多是球會的獎，不是個人的，這很好，但我不太關心。」

邊名

真係球會奬黎，純分豬肉

RIP
It is with immense sadness that we announce the passing of Ugo Ehiogu, our Under-23 coach.

岩岩先話做手術

咁突然,我尋日仲見到話訓練果陣暈低

屌，咁撚大雨

我地U23 教練Ugo Ehiogu (前英格蘭國家隊, Aston Villa 球員)
琴日係練習場暈左, 今日過身...Rest In Peace

Rip

以前佢同修夫基踢米堡覺得佢地好勁~~~

傳緊用光刀換Thauvin
佢果陣過紐係無機會踢定真係踢唔掂英超???

D紐話好撚廢

Toby Alderweireld and Jan Vertonghen are probably the best central defensive partnership in the Premier League. Their record together as a central-back pairing is remarkable.

The pair have managed to keep 70 clean sheets in 160 matches, which is a goal conceded every 104.08 minutes.

28-year-old (29 next March) Alderweireld and 29-year-old (30 next April) Vertonghen have now won over 100 matches together as a centre-back pairing (they have also played games at right-back and left-back for Belgium).

Another remarkable statistic is that Alderweireld has conceded just 16 fouls for us in close to 5,500 Premier League minutes since the start of last season.

This season we have conceded 374 fouls and Alderweireld has conceded just 7 of those! That's 7 fouls in 24 games, one every 295 minutes.

Ahead of Saturday, it is good to know he has never lost to Chelsea, a record he, and we, obviously hope he retains on Saturday.

ssk後唔想再響紐買人

咁正
n年前睇世少盃覺得佢係球王

thauvin正宗大水貨嚟

但佢係馬賽踢到曉飛wo

今晚睇BD比波鐘安同摸閪仙中出

其實都無咩所謂
反正都唔會出 都係養廢人

其實肥仔買咁多翼做咩？佢都唔打翼

就算係陣中唯一叫做翼的son都唔係純翼

學巴打話，佢真係想刷個勁翼番黎，刷極刷唔到咁解

zaha/redmond啦

點解咁想要D無腦英人

肥普係電叻fans

Poch: Top four is a success

英人歸屬感高 有heart
踢緊英超 融入易d

最驚又一個冇腦唐球王

今季唐僧比佢2個都踢得有腦

而家潮流都唔興翼啦
robbery已經唔玩speed, costa coman 唔識守都無正選
bale c7 hazard mane都入中間
salah 爆佢 打慢速意甲咪ok

當年的唐球王其實都算洛賓式cut大位射，不過冇腦

好緊張今晚

Christian Eriksen says he is desperate to win a trophy with Tottenham Hotspur. #COYS

Eriksen: "The players, the fans and everyone at the club all want a trophy." #COYS
Eriksen: "I want to look back at my CV when I finish playing and see I won a trophy with Spurs because that is what the game is about."

屠車

won a trophy with Spurs

贏到就走了

希望今季可以贏個足總杯啦

咁仲嬴唔嬴好

一定要自己起腳硬爆

好複雜

咁講得其實唔關贏唔贏事

Wembley, 好撚淆呀

屌定Davis

好撚緊張 生死戰咁款
9估最已陣
Llori
Dier Toby V5
Walker Wanyama dembele ben垃圾
Eriksen
Kane Alli

大帝們搏命踢返熱血波唔該
Btw相信軌會針對熱刺既左路強姦中出無極限
Coys

三打死熱狗

COYS
今晚一齊集氣

BD係弱點

血台是咪收左皮?
會有咩高清link今晚

今場不如先出son幫佢後面條廢柴守下波先如過
Lopez(盃會唔會繼續用後備龍)
w2 d15 a4 v5 b33
e23 w12 d19 s7
k10

痴線，熱刺好撚熱

yes, 頭先買果陣心諗做乜鳩
倒錢落海了

落左飛

會唔會係唔出alli

alli一撚定出，肥普親生子

隊長

walkers. 比利時人s. BD

Wym. Dier. Dembele

Eriksen Kane. Alli

想son擺後備

買咗首名入球Toby

有無人今晚落cannyman?

會唔會轟好快2:0, 7公被反cup

可能我熱2-0
又bin多次呢
FF下好喇

矛嘈啦你

屌你老母 即刻好撚驚

有冇今晚LINK，之前streamm.eu死左

livetv.sx
save低啦

點解車仔係咁升水？
有咩不利消息？

睇twitter 轟好似會rest Hazard, 我地rest walker

今晚最好就出vorm trippier呢d
輸左都唔會影響士氣
就算贏左，下場又係硬仗，
而且係爭冠最重要時間，呢隻盃相對唔重要

rest hazard and costa

我地需要一個冠軍

飛機杯都係杯呀

vorm應該未好番，出lopez啦

costa似俾人drop多

比d力搞掂車仔入決賽
捧個盃丁下
Coys

轟出個快馬 迫到你仆街
好似利就果場咁

#THFC: Lloris (C), Trippier, Dier, Alderweireld, Vertonghen, Wanyama, Dembele, Son, Eriksen, Dele, Kane.

冇BD

Subs: Lopez, Davies, Walker, Wimmer, Sissoko, Nkoudou, Janssen. #COYS

Courtois; Azpilicueta (c), David Luiz, Ake; Moses, Kante, Matic, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro

thx七公

係睇兩邊閘位頂唔頂到

咩陣黎 超人左閘 ？

打返4231？
湯根頂左閘？
肥普知賓垃圾比人會中出

or son wing back

似係 可能寧願左路唔太進攻守穩仲好
但諗諗下想當年超人黎到第一季有排客串左閘進攻都好撚好j

son 零防守架wo

出Vertonghen 打左 好似麻麻wor...
Davies 近排都OK丫...

對面前三個都好快，好難Mark....

死肥仔今鋪玩認真wo
湯根打閘證明佢好想贏

出davied就死... naughton都扭到佢傻

點睇得出
呢2季好似都無打過呢個位
同埋湯根夾a4打中堅夾得咁好 宜家先黎轉
(記唔記得上一次a4+dier打中堅發生咩事)

COYS

呢個陣好怪，唔識講
要睇下肥普有咩招未出

有啲想son踢翼衛多過v5踢閘
好撚驚對面邊路

son愈遠離自己龍 會踢得愈好

好怕tripper會頂唔到對面willian加alonso

tripper既作用要有巨巨先發揮到

Now hearing it definitely will be Son as wing-back. Experimental, if nothing else.

呢個真

嘩
溫布萊黎架喎 搞d咁既野

好驚佢自爆

其實可能係兩者之間
之前有場v5同davies都唔係跟個陣踢

搵個翼鋒唔識防守去打WING BACK
你地係咪傻架

點會無,
上季佢先講過自己唔中意踢左閘，但會接受
季初rose傷左佢咪頂過一排

真，意識會跟唔上

睇下踢出黎點先
不過溫布萊都唔樂觀
下季仲要做主場

同你講肯撚定輸到仆街
重衰過叫BD打

學哥狗
哥狗試過用thiago打wing back添
thiago連翼都唔係
不過佢位置係wing back唔代表場上角色都係

咁樣睇可能出BD仲好

泰亞高打中場起碼有意識
你叫個翼鋒去守
你估有咁多個少林咩

btw, carroll入波

都係睇我地打爆中路先定轟打爆條邊路先姐

Courtois; Azpilicueta (c), David Luiz, Ake; Moses, Kante, Matic, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro.

爆佢MATIC

唔係451 咩？

18版夠唔夠你地推？
我要落cannyman睇波
爆post嘅話麻煩熱心巴打(非柒公)開post

Ian Abrahams (Moose) @BroadcastMoose

Good luck to my friend @Ben_Davies33 today, on the bench this afternoon, with slight injury

如果係3-5-2
Son 打左 Wing Back 就仆街喇

可能淨係拉邊攻
守都係v5同dembele負責守

原來係咁

會錯意

咁即係4個後衛

湯根大不了唔上，無事既

卡路爾有入波
蘇大盜有助攻
賀治比有出場
代表咩？

Win for Ugo.

代表我地咩野都無

岩岩BBC 連尼加笑9 D人1話kane 係one season wonder

邊度有清既BBC

有冇手機 link ?

[url]acestream://4b73d41e4ca25766dc1c7e16d120bcc87eaaaac5[/url]

COME ON YOU SPURS!!!!

有英文

mac 冇acestream

make us proud

有冇人睇BBC有殘影

好撚緊張，車仔好快

屌咁快黃

車仔前面三個好快，打interchange...

仲咁快輸1球

先輸1粒..

太緊張喇。

對面隻金章狗呢D罰球勁到

已經玩完

而家仲要黃左toby,屌

唔洗踢了，又一年無冠

溫布萊

七公,睇黎推番上黎

仲咁撚樣搓
想輸多球

好明顯係太緊張....

旁述話係lloris責任

toby算老都咁

俾人屈跑

今日大屎忽無乜優勢

車仔打防反...

隊長企位算唔算有問題…

有無奇蹟可以出現

成班不在狀態

見到ALLI返黎仲快過SON
呢次左面真係仲衰過用BD

一去溫布萊就食屎 下年重點打呀

出son=打少個

車仔前面三個high press...燒體力，唔會比我地壓住黎打。
下半場應該先換世三.

Son 打Wingback ＝打少個。
佢都唔識守....

好似睇緊隊強化版熱刺打緊熱刺咁
D波快到

柏度跑得好撚快

見到son咁真係火都黎

son直線自殺傳球

1:1

kane!

kane

KANE!!!!!!!!!!!!

YEAH!!!!!

Eriksen

又係呢個位
上一場2:0軌
艾力臣都係呢個位出波

呢球撐龍舟靚到

One season wonder

傾

咁都guide到個波

好撚靚

又係大力神

後腦頂入

頂得好靚...

痴撚線,咁都入

佢係點做到

傾世界級

屌，竟然落後一波冇腳軟，依隊係咪我捧既熱刺

呢球頂同走位靚

本來諗住訓嫁啦

好耐無睇波

Davies同Walker唔係正選嚟架咩

禁區入面=無所不能
禁區出面=超級無能

唔可以腳軟
而家腳軟，下季仲點踢

七公個POST唔洗比人撚番轉頭 好彩

季季都崩盤

son食屎啦

屌son連出波都唔得

son d 長傳笑死人

垃圾SON你想轉邊定吊入中間呀仆街

成場ON99

son

斬乜春

對車點出davis

TOBY今日唔掂

上次用美英格蘭閘打爆車，今場竟然一個都唔見。

BD傷左

son諗住爆moses

唔通出SON咩

快就同你差唔多 SON可能快DD
身位輸晒

又俾人屌lu ali踩到luiz

又要俾人屌矛了

入完球波隊波醒神咗

得rose可以同moses鬥快 davies同son就...

都唔知ALLI睇到定睇唔到

開定

屌你阿里又踩人 去打MMA啦

泰利熱身

第二個就應該睇唔到多,ALI就...

睇慢鏡我覺得佢就睇到

專登咖嘛 暴力足球功夫足球 預撚左比狗屈

唔肯續約

SON VS Moses 係最驚個個位....

SON真係打咁後.....等死

咁都唔吹大屎忽

無左rose,俾軌屈邊

咁都比摩西過到

又要比人話黑哨

比moses通埋渠

toby 呢下ok

攬到時間停止咁都唔吹

燈一燈即刻醒神左

俾著davies對moses...俾人屈完速之後輕鬆出波喳

好矛

人地打防反，有波就一腳踢去我地左右後場....屈Trippier/ Son...

咁son

算啦條友無希望

幾耐未見過超人呢D波

開始明白哥斯達俾人屌既時候，車迷既感受

脆皮果邊都叫5050 阿朗素唔係快
SON果邊真係食屎

alli 太有自信

其實咁樣搞法下半場點算

今日幾次想硬食對面

軌個ALONSO 唔知點解睇佢前面憎佢後面

Trippier都叫追到，son應該六十分鐘要換，見佢索哂氣

乞場佢都好撚茅,但無人會睇到

出光刀應該ok

Trippier 無波出咁滯

好撚多小動作
之後仲要扮野無辜
好撚似疤

對面唔緊迫你 無空位
成班就鳩傳

alonso foul左幾多次

賤種蝗既產品

大屎忽真係 野野硬去硬食

白色顯眼過藍色掛

事實係對面人多勢眾，一人一句都轉哂focus落我地度啦

因為佢殺過人 醉駕

Dier差d

差啲 dier

爭D

意粉學下後面果3個點頂波啦

vetonghen靚呀

呢下有D TOBY FEEL

相由心生
唔怪得睇個樣就乞人憎

殺人犯

干地真係好勁
一隻英超下游閘一隻英冠閘撚到拎冠軍

MOSES

脆皮除咗出波靚 其他都唔夠獲加比

比佢打返翼咪又係護級隊LEVEL

有trippier出波多d機會；
對面嚴密防守alli都俾到eriksen少少空間

trippier d波飛住去

雷斯CARRY對面另外兩個中堅

長傳又準

eriksen long range

雷斯堅勁

佢真係係幾好

今晚唔出walker?

打爭歐洲賽果D都未夠班啦

SON

垃圾SON終於又爆了

食屎啦 仆街son

屌 ON9 SON

屌你老味son

....pn9son

都話嫁喇～
佢都唔識守

son...

插水都插到好明顯下

企位又錯,落腳又唔中

屌你呀son

中腳都無計

明陰你架啦

見到個企位都見到大獲
點知之後個下先最大獲

換撚走條垃圾啦

插咩水姐,佢呢下睇住son黎食,son自己on9唔怪得人

完全掂唔到喎

果下洗唔撚洗落腳..

唔算插，son 真係有踢中

不過好明顯Moses 係等son 落腳，好醒

明陰你架啦
係佢完全無意識
前面重話搵佢打WB

睇著黎食，中腳即訓

On9 son

Son係咩on撚9嫁

老早就飛埋去,我都等跳啦

落剷做乜鳩呀

佢兩隻腳落哂又唔中波都好難唔吹

鞋頭一HI即跌
真係明陰你
ROSE BD應該識收腳

仲傳醫院波

你老母契弟安見撚到佢對我地入波笑就火都黎埋

又好似冇

只可以講moses識玩

鞋頭掂到囉
不過一個明陰你一個唔收腳
抵撚死既

只可以講son on9

就算插都係on9 son柒唔收腳

阿朗素果邊就無乜事
無世三都頂得住

戇尻摌埋去 無得講啦

打佢

半場唔換走SON可以訓教

睇黎都追唔返嫁啦

屌 SON仲做埋進攻終結者
屌你老母換撚走佢啦

trippier真係無身位,輸walker好多

脆皮都兇人

一落後就亂

ALLI真係好撚茅

son我屌你

個阿朗素真心仆街

有ALLI治佢囉

好樣衰

好彩ht , 希望定一定

黃 抵啦

成班後生一急就亂....

打9佢啦

黃左應該無咁狼

係db傷左姐

就算唔換son,佢再踢wb都肯定六十分鐘收皮

唔換我訓教算啦

冇閘點搞

輸果兩球都係自己柒

唔通都係破唔到魔咒

見識到lamela邊腰既重要未

又要比出面大圍 圍插打茅波

ALLI矛鳩其他人都話可憐
隻阿朗素真係抵

就睇上半場攻勢黎講，都係睇下trippier果邊出唔出到波，仲有機會

硬頸既人係咁

打四後....今日車仔前三是但一個都爆得嬴, 打Wingback 都會多少少protection 既...不過protect個個唔係後衛.

垃圾SON真係好撚ON9

我想知班鬼係咪又成日上網屌爆SON
好似我地咁

會有泡菜友話son motm

屌換贊臣 or sissoko啦
唔撚想睇son

車狗都話係

換30M撞爆對面啦

雷斯用長傳skip左中場同我地鬥跑，雲耶馬要幫手cover下左邊

出hea高啦

睇返第一球 羅神係咪捉錯路

Son at wingback, why? What the hell is this? Like, I get he's trying to nullify their attack. But it just looks like we're gifting it to them. 2 deadball situations, 2 goals. We need a trophy.

少少啦

bbc全部都話係隊長犯錯

佢想去近柱 點知個波去遠柱

羅神今年其實幾差

肥普之前半場換走既係wimmer
如果呢場SON咁既表演都仲有下半場踢既
以為有SON既比賽即刻唔撚睇
屌你老母

即刻熄機訓教
話知佢下半場戴帽

幫willian戴就有

我驚佢連跑都唔跑

換雪馬出黎啦 迪亞返防中

真係睇下佢有無換人，無就真係訓得
明知son體能唔夠，仲要wb，追唔到就易輸呢d波

唔屌唔上力系列

我一早話son廢架啦
一打大波就食屎

屌
仲有得踢
新契仔

訓教算
捱眼重要睇呢D垃圾波

屌 熄機
今季唔撚睇啦屌你老母

百屌kane入多球 好過

son憑乜撚可以留係個場

扭人有分加咪alli
屌

見撚到個SON都想喊

簡迪vsdembele

好精彩呀son

又係son終結進攻

望住都可以傳失

Son...

屌

死肥仔留佢響場上真係侮辱球迷

笑撚左

集氣屌到son被換出

son踢緊咩野...

望落有d信心危機

自己入更衣室重振雄風啦屌

七公上力屌多兩野

做咩影CCV

你走啦son我唔想搞大佢

四個字佢而家，患得患失

alli 同kane已經咩位差
son呢方面太唔合格

真係眼冤

大力臣靚到

Alli!

dele 2:2!!!

Goallllllllll

ho ball

ALIIIIIIII!!!!

大衛雷斯好撚扮野

yes!

對強隊都知佢唔得架啦

Son情何以堪

大力神靚撚到

ali

ALLI

大力

大力臣靠你啦

ali好撚神

Eriksen4:0chelsea

大力加alli

2 assists

肥仔責任最大，如果打沉左son

alli 呢啲咪級數囉

艾歷臣痴左線

有啲似碧咸傳俾大哨果球

dele超靚走位

2-2 靚到

dele係咁俾人打

乘勝追擊！換走son

2:2好波

勁到呢

靈氣返黎喇

終於換啦?

係好時機

5球

1:2 轟個1都係佢

son攻又企唔定
守就驚波
死垃圾，淨係識入靚波

世界級

一齊唱ALLI之歌

唔係呀 我想姐

令我諗起beckham 傳比ronaldo果球

唔係主場都唱到成個場都係dele alli

今場入到先算啦

i just dont think u understand......

大屎忽靚呀,岩架啦 係咁撚契仔安就岩架啦

son 跟唔到節奏

Dele Alli

Dembele下下硬搶

雲耶馬今場麻麻

eriksen 呢球真係世界級...真係睇到呆左

v5好波

屌你見到真係好想打佢

車好快呀反擊好怕

ali moses都搞得掂 son唔該生性

快手換son啦，無氣又癈

大力臣freekick仍然未翻黎

又出唔到波

真係本季金球

佢老母有仇咁撚樣on99

世三

人地換啦屌

當年玩9我地

出dc先？

沙皮狗都換衫了
我地後備席仲有邊個打得

賤種要放隻狗出黎了

屌，世三哥狗

對面換啦，肥仔仲唔出手

未夠鐘呀

Hazard vs Son

人地後備出Costa hazard, 我地呢？

真正考驗開始，正選燒我地體力。
世三，Costa 開波

我地有巨巨

岩啦，踢佢老母西hazard

我地唔換就等輸

可以換咩人

後面好似未知點做....成班後退

三千萬？

最緊要換走son，踢少個咁

出ssk walker爆佢老母啦

三千萬係大賽球員。

反擊真心驚

試下都好

支持

意粉唔好亂射 哂哂d波

Maybe 雲耶馬打閘，施素高中中

walker man mark hazard

walker

邊撚個都好啦
總之係換走垃圾SON就得

yes

換walker 出黎係正路，hazard 老對手。

記得有場可以零封到佢

Kane

耕田啊?

Walker!

Son 跑去人堆度做乜

換son wor

終於換son

walker換son

好消息

son 898

walker打左

雙右閘?

trippier 打左後都係選擇。

MOTM投son

唔計技術佢連體力都無埋啦

脆皮左?

脆皮打左邊o唔ok嫁

正 換走Son

評述：walker右；脆皮左

脆皮打左點出波

唔差過son掛，bd有傷唔格硬出好d

馬死落地行

換一換腳都得

好明顯係放棄左邊

脆皮左腳出波係咪祕密武器

cut大位射

岩岩都叫出到

企定照右腳出

我地太多dembele比wym

大屎忽好波！

dembele靚

撞開左世三

dembele

左羊都係咁出

我地太多中間經兩腳先分邊
慢晒啦!

trippier 歐霸打過左ok既。

dembele個下身位

比利時no.1

一野贏哂

大屎忽球球都俾意粉

和左打加時定直接射碼？

體諒下三米利啦

要俾兩邊知道邊個先係比利時一哥

dier又黎靠害傳波

dele 呢下foul 得好總明。

準備要開新po

又黃多個

屌你今日咁忍得
食牌都點點頭

佢就係傳多呢下整慢晒
一野就分邊啦，係要駁多腳

要mark 法比...

肥仔應該屌過黎

車好-6... 算 訓

對親big4既傳統都係咁

屌....呢下無計。

冇啦冇啦

世三靚

一個corner就入 我地都唔知幾多個

唔係大敗唔會崩潰既

唉屌

又產草,真係無眼睇

卡士真係唔同，佢真係以一人之力改變戰果的人

呢場證明兵源重要性

真心覺得失個3球都係車-6